睇返霸王別姬，覺得張國榮真係好屈機，差少少就做到歌影雙絕

可惜唱歌方面略輸俾譚詠麟，如果唔係真係前無古人嘅雙第一

你睇長定短

應該短

唱歌方面其實勝過譚詠麟

個人覺得係大陸電影no.1, 現在拍唔到亦唔敢再拍.

勝過麟伯多多聲

勝者為王
校長奶共還奶共，歌唱嘅成就的確唔係哥哥可以比

譚詠麟係好 不過都唔夠李克勤黎

王條撚咩
輸到懦夫咁敗走

咁又誇張左

機械人就算啦

霸王別姫識睇梗係睇原文

冇哥哥睇黎做咩

你自己聽下，張生唱譚生嘅歌幾好。

廢伯同哥哥唔同風格
同埋廢伯早出度咁多

尊龍做應該仲正

許冠傑>>>>>譚詠春

真

譚仔唱國榮啲歌咪一樣好

聽完

哥哥屌打 聽落舒服又有感情
奶共譚唱到鬼練頭咁 好un耳

睇嚟樓主係譚伯忠實粉絲，咁都講得出

歌唱輸俾倫伯？

是其是，非其非，兩個我都欽敬

除左瀨共之外，張國榮無野輸俾譚伯